【美股新手】有冇買Social Media股

買左Snapchat (NYSE: SNAP)
同一隻有人話Speculative，又有人話profitable
點樣判斷佢有冇得升
分析指social media由用戶人數帶動廣告收益
如果佢同其他網站，搞partnership
會唔會帶動股價
會唔會有其他因素影響升跌？

跪求

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

可考慮買twtr

實際上所有因素都會影響升跌，例如trump個twitter

各analysis都指Twitter開始少人用喎